Google Maps影到架飛機

其他地區都無, 係唔係漏左無P走佢?

神秘的飛機

有冇得睇張相幾時影架
可能未update 得切？

因為真係咁啱有架飛機飛過

So?

係廟街玩人仔街道圖玩見到企街

其他地區會揀張無飛機阻住既相，有都可能被p走

Report 左未先

有大事發生？

今次連登專家有咩發表